全面杯葛運動入面掛港英旗，講港獨，講hk is not china既行為

標題雖然係假膠，但我的確幾討厭啲港獨派，然而個大環境就講包容理解，我就權且當住係盟友，唔譴責，唔割席，所謂乜野兄弟爬山云云。

結果而家講下聲援武漢，你哋(一部分人)就沖哂出黎屌乜野失焦，乜野人哋座山唔關我事。

咁計你搞港獨咪一樣係搞失焦，講到參與既人同你一樣想搞港獨，想同中國斷絕關係，仲想迫埋所謂兄弟跟你爬埋第座山。

就算唔係港獨，係呢場運動入面講既都既訴求，思想都唔會咁簡單得[幾大訴求]。

有人係g20示威同時聲援阿桑奇，或者有人係立會度寫低痛罵中共對新疆人既暴行，再唔係就有要求港獨，愐懷英治既人。

你哋討厭所謂[左膠]聲援中國運動係一回事，但唔該唔好用所謂呢場運動去挷架所有人。而係我哋係呢啲野上已經唔係同路人。

所以無人係呢個時候篤哂你哋啲港獨派出黎，或者走出黎侮辱你哋。你哋都咪撚阻住人想聲援武漢運動，即使你哋唔理解或者唔想理解或者唔認同。

主要唔想分人力資源去搞
明明自身難保

請善用起底功能

收皮啦分化狗，大支那狗。你唔獨立，爭取個幾樣野支那跟本唔會批。天真嬌咪學人企出黎話人騎勢你。

起底
完全封鎖

上一頁

你講獨立咪更加係分化狗，個五大訴求有邊樣講到要獨立呀? 你如果講明獨立，支持者咪又會少一批

單機喇柒頭

獨派想搶沖擊光環?
係統獨議題模糊既甚至大中華膠都一樣有支持/參與沖擊

唔支持獨立既有幾多個企出黎衝？一早散水返晒屋企啦。

如果你哋執意要引導運動只可 [講港獨]，[不可提及中國運動]
咁你哋先會係單機玩場運動

兄弟爬山 各有各做
大家都係同路人
團結則贏
分化則輸

五大訴求
如果政府都唔肯
下一步係點?

咁你就唔好講沖都係獨派
你而家就係將[功]都歸落獨派

沖擊光環？你唔衝去搶？唔割席都偷笑啦。
你都係單機啦。

所以順從呢套講法 應該要反對部分連登仔反對聲援武漢
佢哋咁做根本就係搞分化

hong kong is not china 有咩問題
至少係 not yet

1999

呢機無咩問題，就算你講港獨，就算我唔認同都唔代表唔講得。
但唔好一路自己係到講其他既時候，一路批鬥人聲援武漢

我自己想講既就好簡單，聲援武漢人民。

*樣

支持

起底
封鎖
上一頁

話衝嘅都係獨派呢句都好撚毒下，同支那而家傳播嘅訊息好似，扮自己友打毒針？

而家就正正係呢場運動唔係只係屬於獨派既運動，而係支持民主既香港人既運動(除非獨派想推翻 不割席 不分化 綱領etc)
亦唔係絕大多數人認同港獨

咁又係而家咁講野會變咗捧殺
不過大家都係老實講野啫 又唔係指名道姓

獨立係政府唔回應五大訴求既下一步

但係武漢點都唔關事
共產黨爆唔爆亦唔關我事

五大訴求其中一樣就係真普選
如果爭取唔到
下一步就係獨
係同一條路黎

樓主好好戲

咁好簡單，你自己已經分化場運動出一個支持獨立既派別。
唔認同既人包括之前 沖擊既人 和理非既人 唔支持你 走出黎反對你 你唔好怪佢哋背叛你哋
因為係你哋自己推翻 [不割席 不分化]

你哋想同唔同既理念(統獨議題上)既人割裂，個責任係要你哋承擔。

呢哋如果行到呢一步無問題，但就唔好再舉咩不分化既旗幟唔該

而家擺明因人廢言，樓豬係疑似俾香港女仔欺凌而變得憤世嫉俗又mentally imbalance 嘅契弟

你駁到先算

垃圾post
負評上一頁由佢沉
Thanks

而家仲係同路
變唔變獨要睇政府

五毛

人話希望唔會又變社運內鬥

Hong Kong is not China!

我都覺獨派唔可以再一成不變，不過我係歸英派，唔返對同獨立派合作

不過香港點都唔屬於中國

又係啲支拿思想 一定要所有人認係呢個賤種國家嘅人 祖先論嘅話應該冇咗一半美國法國人 重申多次 香港人唔撚係中國人

咁我對要統定獨係wfc
但而家就係只許講支持香港獨立 不許講支持大陸既運動
咁霸道之餘又講不分化 ( 可能佢哋其實唔支持不分化啦

鬼同你講祖先論咩

樓主五毛

叫人杯葛，分化post

大家屌樓主老母記得

屌我可以 但唔該屌埋啲屌支持武漢既人

屌我有幾大力 就屌番佢哋有幾大力

武漢post啲人都係屌

唔會杯葛

樓主叫人杯葛好明顯就係5毛分化閪

Yes

邊個搞分化邊個就係鬼
掛咩旗都好
一齊抗爭
都係自己手足兄弟

yes 我講杯葛抵屌
但請連埋啲屌人支持武漢既人一齊屌

你見啲反聲援武漢po幾多正評就會feel到幾大無力感

你鐘意咪聲援飽佢囉

我就不了

你呢個時候出呢d post冇意義
唔好撚分化

今次義士本身好多係獨派
但佢地都識得focus返喺果5大訴求度啦

但你都見好多人遊行 去到佔領既時候 都有講港獨呢類野
大家咪一樣無割席

Show Blocked User - Toxicgoodboy

武漢啲人唔係為咩自由民主行出嚟架
佢地只係因為個爛鳩垃圾站咋
大家目標根本完全唔同層次
聲援嚟把撚？你幫人爭取唔起垃圾站人地會多謝你？
戇鳩鳩

起底>完全封鎖

我有野講

我屌你老母臭閪

同樣係民權運動，同樣係對抗政權。
就算香港都唔係全部人當呢場運動係反中國統治香港既運動啦

第一 呢個遊行唔係反共反極權 只係爭個垃圾場 同香港人既理念風馬牛不相及 佢地既標語仲求埋習大大 你真係覺得可以做盟友?
第二 中共可以輕鬆拆彈 只要撒番個垃圾場就可以令大陸班示威者番屋企
第三 中共大陸維穩力量高出香港好多 唔好套用香港情況高估大陸
第四 唔好自作聰明覺得可以利用大陸佬係大陸搞大件事 班大陸佬縮骨自私程度唔係港燦可以想像 小小甜頭就即刻屌番你班港豬轉頭
第五 香港自身難保 本身都難聚焦 難得而家算有機會 轉個頭送比大陸佬
對得住2百萬+4?
第六 實例證明 上一個自作聰明要解放民主中國既 已經將成個香港拖左落地獄
第七 陰謀論 有大陸人/中華膠黎連登帶風向哄D小朋友幫手完全唔奇 自己醒水

收皮啦有人講係因為呢個係唯一出路
如果再有下次類似事件係咪又要咁多人上街咁多流血呀

武漢一樣係一場保民權同政府反抗既運動，就算聲援佢未必幫助到香港呢場運動，我哋都理應好似外國民主人士支援香港咁，唔通譴責新疆暴行又唔應該?
我更可以話港獨路線係破壞呢場運動，但又唔見有人係你地講hk is not china既時候就黎割你哋席? 講到尾都係獨派想唯我獨尊啫。

第二點就同我既講法無關係，佢哋拆得易唔代表我哋唔應該支持。
就算講香港 中共要斷尾求生，都唔係拆唔到香港既局。

第三點，所以先要團結支持一切反抗受壓迫既力量，如果所有反抗力量都只會顧自己，其他人都無理由幫忙，單靠當地力量好難成事。
我甚至認為香港想獨善其身個局其實仲難過中國搞民主，我根本唔信可以以一地之力抗衡中國，而且呢個中國仲同樣同西方國家勾結。

第四點，你講既唔係我既想法

第五點，聲援同樣無令呢場運動失焦甚至可以團結更多人，批評人聲援武漢先係真正分化係呢場運動既參與者。

六， 我對港獨派既睇法一樣，佢哋需要對14後既沉寂付上責任。

七，[假膠] 五毛走黎提防港人聲援武漢一樣係中共陰謀

注意一毛唔敢鬧共產黨
甚至會曲線吹奏

咁我利申先 打倒共產黨 打倒中共 打倒維尼習

港獨。。。？你搞笑 你知唔知會有幾撚大獲先搞到獨立 宜家先得幾千入沖

咪係你唔講我會以為聲援武漢既會沖哂擋坦克

根本宜家搞港獨係分化曬啲人

而家我哋都尊重獨派 咁唔該佢哋都尊重其他人